(集思廣益一問) 有冇嘢3d列印機可以係香港online 中幫到手？

如題，想問問大家，發夢時有無D 野可以設計尼撚9 or 幫手足防守？ 3D printer D 9好難搵到來源所以有隱匿性，可以customize做D 買唔到的tools攻副本， 加攻擊力又好加防禦力又好🤔